\renewcommand{\hbAppendixPrefix}{Б}
%
\renewcommand{\thefigure}{\hbAppendixPrefix.\arabic{figure}}
\setcounter{figure}{0}
\renewcommand{\thetable}{\hbAppendixPrefix.\arabic{table}} 
\setcounter{table}{0}
\appsection{Б}{Архитектура веб-сервиса}

\addimg{styx_er_diagram}{0.84}{ER-диаграмма}{styx_er_diagram}

\begin{table}[h]
  \caption{Описание функций модуля raw}\label{raw_functions_description}
  \begin{tabularx}{\linewidth}{|X|X|}
	  \hline Сигнатура функции & Описание \\
	  \hline analyze\_code(filename, source\_code) & Функция подсчитывает LOC-метрики для исходного кода, который хранится в памяти. Параметр filename используется для того, чтобы привязать код из памяти к имени файла. Функция возвращает объект с подсчитанными LOC-метриками для указанного исходного кода. \\
	  \hline analyze\_code(source\_filepath) & Функция подсчитывает LOC-метрики для файла с указанным путем source\_filepath. Функция возвращает объект с подсчитанными LOC-метриками для указанного файла. \\
	  \hline analyze\_files(source\_files) & Функция подсчитывает LOC-метрики для нескольких файлов с указанными путями source\_filepath. Функция возвращает словарь объектов с подсчитанными LOC-метриками для указанных файлов. \\
	  \hline analyze\_functions(source\_files, func\_list=None) & Функция подсчитывает LOC-метрики для нескольких функций в нескольких файлах с указанными путями source\_filepath. Функция возвращает словарь объектов с подсчитанными LOC-метриками для нескольких функций. Также можно фильтровать функции по списку названий функций func\_list. Если не передавать список названий (по-умолчанию), то метрики подсчитываются для всех функций в файлах. \\
	  \hline
  \end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[h]
  \caption{Описание функций модуля hasltead}\label{halstead_functions_description}
  \begin{tabularx}{\linewidth}{|X|X|}
	  \hline Сигнатура функции & Описание \\
	  \hline analyze\_code(filename, source\_code) & Функция подсчитывает LOC-метрики для исходного кода, который хранится в памяти. Параметр filename используется для того, чтобы привязать код из памяти к имени файла. Функция возвращает объект с подсчитанными LOC-метриками для указанного исходного кода. \\
	  \hline analyze\_file(source\_filepath) & Функция подсчитывает базовые метрики Холстеда для файла с указанным путем source\_filepath. Функция возвращает объект с подсчитанными базовыми метриками для указанного файла. \\
	  \hline analyze\_code(filename, source\_code) & Функция подсчитывает базовые метрики Холстеда для исходного кода, который хранится в памяти. Параметр filename используется для того, чтобы привязать код из памяти к имени файла. Функция возвращает объект с подсчитанными базовыми метриками для исходного кода. \\
	  \hline analyze\_files(source\_files) & Функция подсчитывает базовые метрики Холстеда для нескольких файлов с указанными путями source\_filepath. Функция возвращает словарь объектов с подсчитанными базовыми метриками для указанных файлов. \\
	  \hline
  \end{tabularx}
\end{table}

\clearpage
